智能門鈴變偷窺系統 亞馬遜遭索償

節錄

智能門鈴變偷窺系統 亞馬遜遭索償

■Ring保安系統在門鈴和室內都有鏡頭。

亞馬遜網站自家推售的智能門鈴與家居保安系統Ring揭出保安問題，。。。。。。。。。

拒更新被斥卸責

。。。。。。。。。。，令歹徒有機可乘，防盜系統反成私隱盡失的偷窺系統。

案情指有住戶為獨居婆婆裝設系統，方便遙距看顧，歹徒用系統虐嚇老人，向對講機大叫：「今晚你死定了！」嚇得婆婆搬走。又有歹徒入侵系統播恐怖片配樂作弄某戶三個小孩，其中患癲癎四歲幼女受驚病發可致命，令戶主辭工留家。

受害人又說，他們向Ring報告後，久久才有空泛回應，。。。。。。。。。。，指2015年至去年全部用家都有權向亞馬遜索償。

英國《衞報》

個呀婆好慘

老人家比人入屋點搞都無得反抗。

如果無同後生住

嘩屌 差啲殺死個細女

出發點係好
但舊垃圾整得唔好

好仆街有冇咁無聊

「公司更推卸責任給用戶，指是他們的密碼設防太低太簡單，沒有按建議設定更複雜的密碼和輸入電話等進行雙重認證。」

password set constraint 同一定要你開雙重記證有幾難

用家問題